中年人鬧市重裝防疫 被嘲似拆彈專家 實為逾1.5萬元裝備

Cosplay拆彈專家 堅嘢！

為左返工去到盡

among us

有錢

[quote]Cosplay拆彈專家 堅嘢！

面具個兩條直條，好似兩行眼淚

入面都仲要加多個口罩

呢個型好多

後生仔著就會被人拉

點解仲要戴口罩

希望少d人認到佢

有冇咁撚驚……

俾我會揾膠紙貼頭盔算

恐懼撚真垃圾

老野容易死

隔多幾個月一樣又咪會死

戇鳩

唔戴會犯法架..... 唔好用自己個套去諗.....
降低IQ 諗先有機會明香港政府點解咁做

雖然誇張左 但人地都係認真防疫 咁都要笑人
總好過唔戴班廢老